大埔中心2房672萬元沽 呎價14900元

大埔中心2房672萬元沽 呎價14900元
22:15 2020/08/12

"大埔中心10座中層A室，實用面積451平方呎，2房間隔，以672萬元易手，實用面積呎價14,900元。"

大埔山卡罅都14900

要坐K12接駁巴士才能到港鐵站，的確不太方便

大埔672萬

大埔中心又舊又殘

大維修未？

大埔得舊樓

唔近鐵但又真係大埔市中心

可以想像天鑽入左伙細單位應該會炒到識飛

咁都有得屌呢啲80年舊樓先正，周邊設備完善，交通配套又正

其實住大中d人 係會搭去大埔墟 定行去太和？

搭巴士出市區or K12

大埔中心

又話跌市

好多單位D牆滲水

唔好理 總之舊樓先正

天鑽開賣第一手入都係400-500左右